肥豬王，我好掛住妳，妳可唔可以返嚟。。。

我知你有上連登
唔知你記唔記得我user name係咩
估唔到鬥氣鬥到冇咗你。。。
原本仲諗住上星期可以好返
花都買埋，然後。。。
就沒有然後了

我好蠢，好多要改嘅嘢都冇改到
講極都唔聽，成日有口話人，冇口話自己
我好唔成熟，諗住同你鬥耐性，睇吓邊個搵邊個先
點知，原來你已經冇咁嘅心機同我鬥
我del咗你contact，等你睇唔到我地嘅合照icon，做無聲抗議，之後你就block埋我了，完全冇任何途徑可以再搵到你

你對我好特別，好快可以同你熟，對你唔會尷尬，你嘅岀現令我行岀好多第一步，仲有好多好多。。。

你，係我最愛嘅一個

我承認自己真係有懶到，啲嘢冇咁上心，咁係因為我覺得同你真係好熟好熟，可能你會覺得係籍口，但我真係當咗你係我屋企人

由2月3號，我地就再冇聯絡了。。。

我好愛妳，好掛住妳，我地可唔可以重新開始？

無聲抗議

收皮啦
當呢度咩地方呀

原諒你都得
但你要比我中出返一次先

我仔嚟喎Ching，係咪有咩誤會

唔好意思
認錯人

多謝你推post

叫我？

有冇咁橋呀ching。。。

呢個名我開壇用到依家

搞gay我唔啱Ching呀

你咪原諒下人囉

Youtube片呢

放心
我都唔啱

搵人打1083啦

想del佢嘅相，但del唔落手

唔可以呀

classic

你起身未

收聲

我都掛住你

俾我中出出

我淨係要佢

中岀行埋一邊啦

我唔返嚟了

肥豬王 係咪c開頭

咩c

你睇到嗎？

我睇到呀

推一推

你做緊咩

有冇咁多肥豬王

食屎啦

屌你老母

加油
希望佢見到可以原諒返你啦

人間有愛呀

集氣

多謝巴打

如果集氣真係work
我都想佢番黎我身邊

幫你集埋氣！！！！

依家都唔肯定佢有冇block我，whatsapp有2個tick，但fb其他就block哂

得佢手機number 連住邊都唔知

食屎啦你

on9完未

唔想咁樣去騷擾佢，可以嘅話仲想比埋花佢

屌你

比我on9多陣，我好後悔

睇到嘅應吓我

我係會計妹形

邊位

咩台post會多啲人睇

你聽到嗎？

我乜都會改

你在哪

巴打 留啲鹽比自己 唔好冇曬樽鹽啦

唔值錢
好掛住佢

垃圾訓覺啦佢唔會再搵你口廿

佢會㗎

收皮啦你知咖

發夢見到佢